棍波問題

想請問讓路位， 我駕緊二波：

(1) 踩剎車 and 極力子， 停定後拉手制，入空波
(2) 踩剎車 and 極力子， 停定後拉手制，入一波等機會出
(3) 踩剎車 and 極力子，轉返一波去摩擦點，準備出大路？

2

平路都要拉手制？

點會2
你拉得手制一定要入返空波

4. 離遠少少落番1波放油門慢慢流住去，去到路口見無車就比番油出車。如果有車真係要停，就BREAK 同極力子一齊落，唔拉手制，差唔多有機會出就搵定磨擦點，無車就放BREAK 出車

其實揸耐左唔會拉手制啦

冇標準答案 你鍾意2或3都得
你揸得開心就可以喇

有牌就乜都得la
考路試就1或2

一定係(1) 安全為先
利伸: 天光道1take pass

減速同埋用跟趾

考左牌就4

慢溜，睇岩就俾油出

考忠義街好多斜路，唔知瘋狂拉手制好